開post話中左頭獎留名派錢既真係on9仔黎

派錢比班on9連登仔做咩
我捐比乞衣都唔會派比連登仔

中咗頭獎梗係唱晒做毫子擲死連狗

咁連登仔到時就會扮乞衣

一腳伸開佢 串我呀啦
拎住個鍵盤串我

你真係好撚煩

試下BLOCK撚左佢
好撚爽架
有戇鳩QUOTE佢講既野都唔會SHOW出黎